FAQ - CÂU HỎI THƯỜNG GẶP

VỀ HỆ THỐNG
============

Q: Hệ thống Remedi là gì?
A: Remedi là hệ thống thu gom và trao đổi thuốc. Bạn nộp thuốc thừa/hết hạn để nhận điểm, sau đó đổi điểm lấy voucher giảm giá.

Q: Có mất phí không?
A: Hoàn toàn MIỄN PHÍ. Bạn còn được tặng điểm!

Q: Ai có thể sử dụng?
A: Tất cả mọi người đều có thể đăng ký và sử dụng.

VỀ NỘP THUỐC
============

Q: Làm sao để nộp thuốc?
A: 1) Đăng nhập → 2) Chọn "Thu gom & Trao đổi thuốc" → 3) Chọn nhà thuốc → 4) Chọn loại thuốc → 5) Chụp ảnh → 6) Điền thông tin → 7) Gửi hồ sơ

Q: Thuốc nào được nhận?
A: Thuốc còn hạn, nguyên vỏ, nguyên tem, không bị hư hỏng.

Q: Thuốc hết hạn có được nhận không?
A: Không nhận thuốc hết hạn quá 6 tháng.

Q: Cần chụp ảnh gì?
A: Chụp rõ mặt trước (tên, hạn dùng), mặt sau (thành phần), vỉ thuốc. Tối đa 5 ảnh.

Q: Nộp ở đâu?
A: Tại các nhà thuốc liên kết. Xem trên bản đồ trong app.

Q: Bao lâu thì được duyệt?
A: Thường 24-48 giờ.

VỀ ĐIỂM THƯỞNG
==============

Q: Tôi có bao nhiêu điểm?
A: Xem trong Dashboard hoặc trang Profile.

Q: Làm sao để kiếm điểm?
A: Nộp thuốc và chờ Admin duyệt hồ sơ.

Q: Điểm được tính như thế nào?
A: Base 10 điểm/hồ sơ + bonus nếu thuốc còn hạn lâu. Công thức: số_lượng × điểm_đơn_vị + bonus.

Q: Điểm có hết hạn không?
A: KHÔNG. Điểm không bao giờ hết hạn.

Q: Tại sao điểm chưa cộng?
A: Hồ sơ có thể chưa được duyệt. Chờ 24-48h.

Q: Hồ sơ bị từ chối, có điểm không?
A: Không. Chỉ nhận điểm khi hồ sơ được duyệt.

VỀ VOUCHER
==========

Q: Làm sao để đổi voucher?
A: Vào trang "Voucher" → Chọn voucher → Click "Đổi" → Xác nhận.

Q: Cần bao nhiêu điểm?
A: Tùy voucher, từ 20-500 điểm.

Q: Voucher dùng ở đâu?
A: Tại các nhà thuốc liên kết.

Q: Cách sử dụng voucher?
A: Mua hàng → Show QR code → Nhân viên scan → Nhận giảm giá.

Q: Voucher có hết hạn không?
A: Có. Thường 30-90 ngày. Check trước khi đổi!

Q: Đổi rồi có hoàn lại không?
A: KHÔNG. Không hoàn lại điểm.

Q: Voucher hết hạn thì sao?
A: Không dùng được. Mất luôn.

VỀ NHÀ THUỐC
============

Q: Làm sao tìm nhà thuốc?
A: Xem trên bản đồ trong app. Click "Vị trí của bạn" để tìm gần nhất.

Q: Có bao nhiêu nhà thuốc?
A: Nhiều nhà thuốc trên khắp khu vực. Xem trên map.

Q: Tôi ở xa, không có nhà thuốc?
A: Liên hệ Admin để mở rộng mạng lưới.

VỀ CHATBOT
==========

Q: Chatbot có thể giúp gì?
A: Trả lời câu hỏi, hướng dẫn nộp thuốc, giải thích điểm thưởng, thông tin voucher, tìm nhà thuốc.

Q: Chat ở đâu?
A: Click icon chat góc dưới phải màn hình.

Q: Bot có trả lời 24/7 không?
A: Có. Bot luôn sẵn sàng.

Q: Bot không hiểu câu hỏi?
A: Hỏi rõ ràng hơn, dùng từ đơn giản. Hoặc chat với Admin.

VỀ TÀI KHOẢN
============

Q: Làm sao đăng ký?
A: Click "Đăng ký" → Điền thông tin → Submit.

Q: Quên mật khẩu?
A: Liên hệ Admin để reset.

Q: Đổi email được không?
A: Liên hệ Admin để thay đổi.

Q: Xóa tài khoản?
A: Liên hệ Admin để xóa.

VỀ BẢO MẬT
===========

Q: Thông tin có an toàn không?
A: Có. Chúng tôi mã hóa password, dùng HTTPS, JWT authentication.

Q: Ai xem được hồ sơ của tôi?
A: Chỉ bạn và Admin/CTV (để duyệt).

KHÁC
====

Q: Tôi gặp lỗi phải làm sao?
A: Thử reload, clear cache. Không được thì liên hệ support.

Q: Liên hệ Admin như thế nào?
A: Chat trong app, email admin@remedi.vn, hoặc hotline 1900-xxxx.

Q: Tôi muốn góp ý?
A: Rất hoan nghênh! Gửi qua trang "Phản hồi" hoặc email.

Q: Hệ thống có app mobile không?
A: Hiện tại là web app. Có thể dùng trên mobile browser.

Q: Tương lai có tính năng gì mới?
A: Sẽ có nhiều tính năng mới. Follow page để cập nhật!
